入左醫院，秒回

苦中作樂

做咩入院

咩事入院?

打籃球整親手指等做手術
呢家係病床等緊醫生

巴打好熟面口，你今日係咪同人嘈骨交

我印象中你好正氣

等醫生無得沖涼，圢完波臭到自己都頂唔順

你手指整親仲你問我答 抖吓啦巴打

咁你都記得我同人嘈過
我正氣?唔係呀我仆街嚟

渣ga

早d訓喇

等手術就抖下啦 雖然醫院係悶啲

搵左杜老母過黎未？

你係咪嘈男人有女朋友唔應該點點點，我唔記得詳情

左右手都衰同一樣

可能我真係廢

好多程序未做

如果等手術有排

佢話太高調

唔係 認錯人了 係咩感情黑歷史嗰個post

係 就係果個

sosad係咪等到醫生前要禁食

係，吊左成二十四小時水
到做完全身麻醉起身唔，d嘔吐物竟然可以完全唔臭

係咪同杜老扑野扑得激得濟？

打籃球整親啊！

相認 ？

戴返個口罩保平安

影得就預咗自爆

秒速起底

無興趣做9你 我都係問下 估唔到真係中左
同埋無真係開你個位（巴打可以喺男ward或者mix ward）唔駛驚連登導賞團
btw你個位咁光猛，叫屋企人探病時間帶個眼罩黎啦

幾時做手術？

祝早日康復

做左啦，不過星期六日無乜醫生幫我睇

祝長命百歲

實好悶了。 傷口痛嘛？
開頭睇到個po以為入咗自己個post

巴打都入左廠 ？

傷口唔痛，但入面好痛

因為佢嘗試復位時出盡奶力咁推

痛到我手汗可以滴水

唔係呀，好耐之前了

要幾耐先好得返？

呢個真係話唔埋

哦，你仲唔係醫護助理